拜仁CEO路明尼加出言嘲諷祖記重金買C朗：一切都是Marketing

基斯坦奴朗拿度在世界盃決賽周結束之後閃電式轉會祖雲達斯，轉會費1億歐羅，離開令他大紅大紫的皇家馬德里開始意甲新生活。這宗收購一下子令到意甲成為外界焦點，就連德甲班霸拜仁慕尼黑也對此事感到意外。

拜仁CEO說，看到C朗以天價轉會去祖記令到他很驚喜，但換轉是拜仁一定不會花這麼大筆金錢去買入C朗拿度：「拜仁一定不會為一個33歲的球員花這麼多錢。很明顯，這宗交易是Marketing成份佔了很高比重。看到現在的情況，大家都見到C朗去意甲引來很多關注，這一點我非常理解。C朗是一位過去幾年在皇馬贏盡一切的球星，也是5屆金球獎得主，是一位偉大的足球員。」

「話雖如此，對於祖記主席阿涅利決定這宗收購是令人感到意外。阿涅利在意大利人心中有很高的評價，也許是意大利足球近幾年失去色彩，今次大收購令到意甲重新成為世界足球壇的焦點。在此德甲球壇中人也要提醒自己，我們近年因為滿足現狀有所下滑，之前幾年我們在歐洲足協排名榜是第2，現在是第4，這樣下去德甲在競爭歐聯席位數目時可能會有麻煩。」路明尼加說。

猁都贏唔到講經咩

拜仁個陣咪仲老

抵死啦

想等呀朗完約比祖免簽左

岩既 贏左歐聯咪有Market囉

路明尼加：俾1億？不了
免簽？

就係你冇簽所以你16強出局囉傻鳩

死拜狗都有今日了

簽左都贏唔到利記啦慳返筆仲好

其實拜仁都唔差 無佢地講到回曬塘 但遇到利記算佢地不幸

拜仁都叫利記一哥啦 係利記太勁冇計

下季拜仁無洛賓 無列貝利 得返利雲

最衰都係臭利久

踢到40歲未

贏波唔撚係MARKETING 一部份?

拜仁ceo除左識搶德甲死敵主力玩拜超仲識咩？
祖記ceo眼光好好多

拜仁出局都係marketing